# SISFOKOL-SMK v6.78 (Code:Tekniknih)

SISFOKOL-SMK v6.78 (Code:Tekniknih), cocok untuk digunakan pada Lingkungan Sekolah. Terutama Sekolah - Sekolah yang menerapkan konsep Smart Office, yang saling terhubung antar bagian dalam Kantornya.


Dibuat dengan Php Native Php 7.4.10 dan Mysql/MariaDB.


Pastikan gunakan Webserver XAMPP PHP 7.4.10 .


---


Fitur :

- Sistem Penilaian Mapel dan Raport

- Sistem Bimbingan Konseling/BK

- Sistem Presensi Kehadiran dengan QrCode

- Sistem Keuangan Siswa dan Tunggakan

- Sistem Inventaris/Sarana Prasarana

- Sistem Jadwal Pelajaran

- Sistem Absensi/Ijin

- Sistem Guru Piket

- Sistem Filebox RPP Silabus

- Sistem Jurnal Guru Mengajar




---




NB.

Sistem yang tidak tersedia lagi, yang dahulu hanya ada di versi SISFOKOL sebelumnya. Yakni :

- Sistem Perpustakaan

- Sistem Surat Masuk Keluar

- Sistem Social Media

- Sistem AutoSend SMS 

- Sistem Entri Laporan Satpam/Security

- Sistem Entri Laporan Bagian Kebersihan

- Sistem Tabungan Siswa










---

TAMPILAN HALAMAN WEB SISFOKOL SMK :

<img src="tmp_tampilan/image_01.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_02.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_03.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_04.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_05.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_06.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_07.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_08.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_09.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_10.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_11.png" width="100%">

<img src="tmp_tampilan/image_12.png" width="100%">




















---

* Untuk File .SQL bisa import dari Folder /db

* File Konfigurasi di /inc/config.php


---




1. admin

	user/pass : admin



2. kepala sekolah

	user/pass : 234



3. sarpras

	user/pass : 234



4. bendahara

	user/pass : 234



5. wali kelas 

	user/pass : 234



6. guru bk

	user/pass : 234



7. guru mapel 

	user/pass : 234



8. siswa

	user/pass : 810001




9. petugas piket 

	user/pass : 1122


	NB. Silahkan diset dulu, di admin. agar petugas piket yang bersangkutan, bisa masuk login sesuai hari tanggal piketnya.









---


Bila ada kesulitan atau hambatan atau ingin request custom konten berbayar, 

silahkan bisa kontak via email : hajirodeon@gmail.com 

atau WA : 081-829-88-54










